同對家一齊打經濟牌

有留意呢幾日柒婆嘅記者會
都會知道對家打緊經濟牌

雖然各位兄弟都會知道對面講緊嗰啲都係廢話
但無可否認總有啲師奶會中計

我認為點都要做啲野避免對家一言堂

建議可以求其搵個經濟界既代表出黎講下
(有代表性當然好，無都唔緊要，對師奶黎講無乜分別)
最好畀人知道香港經濟差係因為對呢個政府同警察嘅不信任，仲未計香港人買樓等各樣民生問題，係運動前已一直存在而政府無解決過

另外有少少關於文宣既意見
我覺得大家既用字都太溫柔保守了

對面話我哋係曱甴，暴徒，港獨分子，
擾亂香港嘅人

其實佢地都係亂尻咁屈，
既然佢哋都屈我哋，
我哋都無需要對佢哋客氣

大家鬥吹，煲大佢，煲大721，
煲大警察有人想殺人
煲大港府點出賣港人

輿論戰入面，真相唔係最重要
最重要係 鬥大聲，
講到似層層，迫對面回應

九品芝麻官入面有一句說話：「 你要做清官，就要比貪官更貪。」

面對出盡卑鄙手段嘅敵人 ，
大家亦唔需要對佢哋客氣

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自推

推